試著說：諗諗下心都寒 不要說：細思極恐

恐你老味咩 要恐返虎扑恐你阿森納 切爾西啦

諗諗下心都寒

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推推 請正視問題

同意，呢個真係要push

冷處理

發貼

Push
學埋大陸縮字d鳩野

諗諗下尻都尺

試著說安已不 底已淆

心寒 大家罰抄100次
唔準再用匪語

無撚有錯

未聽過細思極恐....唔通又係?

套漫畫